條女成隻手臂都好撚多毛

佢又唔肯剃，話剃左下次會生快左同粗啲，貌似又係事實但係真係好多毛啊。

你比錢佢做激光囉柒頭
無錢又要有要求

剃

正wo

手毛長性慾強呀柒頭。

有好閪都唔識珍惜，

剃撚晒毛唔同你屌閪㗎啦

我係女嘅見到啲女唔剃毛都覺得好核突

你諗下，條女剃哂啲手毛，同你屌閪抱着你好似攞兩支牙刷擦鳩你背脊咁，我俾你用激光脫毛，都好似擦膠咁撚樣啦。

你屌一次閪個背脊可能紅鳩晒，
屌兩次閪可能你夠大隻，背脊淨係起紅色點點，
屌第三次閪你個背脊唔甩皮？

到時屌親佢就好似有嘢吉住吉住咁，
又要就姿勢，塊閪真係幾美麗都唔會想開墾呀。

隻手有毛又唔同講法，佢好似搵啲毛毛係咁撩你背脊咁，你愈用力屌，背脊係咁俾野撩呀撩，幾撚開心。

尤其是你同佢十指緊扣啪啪啪，佢前臂啲手毛隊正自己個lin頭，你一路屌，佢個lin頭係咁比自己啲手毛撩，三點刺激，再加上十指緊扣嘅柔情關愛，你張床仲唔變噴水池！

所以話毛嘅嘢，唔係係又剃唔係又剃，要配合返個衣着同埋攻勢，係一門藝術嚟㗎！

咁多毛 靚女黎？

戇鳩 幫條女做完激光戴綠帽咪仲柒頭
有錢都唔撚係咁用啦 窮撚

你都幾可憐 遇自己會載帽

男人

多毛都唔係剃啦
去脫啦頂
多手毛同有腳毛一樣咁嘔心

識得有女啲手毛腳毛勁長
完全從來無剃過 都夠膽著背心短裙
啲毛多到....勇氣何來
btw 有仔有人要

絲打脫左毛？
要唔要留個tg做下朋友？

點呀光環閪？又要入黎踩下其他女人拎下存在感？連登最多你呢d臭閪怨婦

緊係啦 而加啲人比帽咁撚易

又真
又要有要求 又唔鐘意女朋友隻手有毛
自己唔鐘意又唔肯比錢 唔比帽你比邊個呀
跟著你果個真係喊三聲又窮又計較

係咪條女剃完又要開始懷疑佢要俾帽自己戴cls

唔怪得佢條女唔肯剃

脫毛要幾多錢姐，人地自己覺得無所謂你又想人地脫，一係就比錢一係就飛左佢